{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 별자리한옥스테이펜션(무료조식)"
    },
    "text": "忙しさと指針から離れて、休息を楽しめる星座は希望と楽しさ、記憶と愛で人々を迎えます。 朝は涼しい風と澄んだ日差しを感じられるさわやかな雰囲気が広がります。 韓屋村の中心部に位置する星座は、静かで平和な雰囲気で安らかな寝床を提供します。 朝食はトーストと果物を提供し、入室は午後2時、退室は午前10時30分まで案内します。 基準人数は2名で、追加人数は乳幼児を含めて1万ウォンの料金が追加されます。 週末や祝日、オンシーズンには韓屋村が車なし通り政策が施行され、全客室禁煙です。 退室事由になりうる飲酒や室内騒乱行為は避けなければなりません。 夜11時以降は静かに過ごしてください。 持ち物の紛失や宿泊客の不注意による事故は責任を負いません。 飲食物の摂取やペットの入場は禁止され、什器破損の際には弁償の責任があります。 お客様のレビューによると、星座は全州韓屋村内にあり、見どころとされています。 静かな雰囲気と親切な社長、便利な駐車場などに満足していますが、予約人数と合わないため追加料金を支払わなければならない残念さと防音、タオルの清潔度、トイレの匂いなどの不便な点も言及されました。 全般的には満足度が高かったですが、ホテルをお勧めする意見もあります。 宿泊の際にはメゾネットタイプで安全に注意する必要があり、インターネット、テレビ、エアコン、ヘアドライヤー、タオル、洗面用具、無料朝食サービスと駐車サービスを提供します。 駐車場についてのご案内は別途行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "星座はどこに位置していますか？",
            "answer": "星座は韓屋村の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "星座の朝食メニューは何ですか？",
            "answer": "星座ではトーストと果物を朝食として提供しています。"
        },
        {
            "question": "星座のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "星座のチェックインは午後2時で、チェックアウトは午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "星座の基準人数と追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "星座の基準人数は2名で、追加人数は乳幼児を含めて1万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "星座は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、星座は全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "星座の退室時間を過ぎても滞在することはできますか？",
            "answer": "星座の退室時間を過ぎての滞在はできません。"
        },
        {
            "question": "星座では飲食物の摂取やペットの入場は可能ですか？",
            "answer": "星座では飲食物の摂取やペットの入場は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "星座でのレビューによると、どのような評判ですか？",
            "answer": "星座のレビューでは、静かな雰囲気と親切な社長、便利な駐車場などに満足しているという意見があります。ただし、予約人数と合わないため追加料金を支払わなければならない残念さや、防音やタオルの清潔度、トイレの匂いなどの不便な点も指摘されています。"
        },
        {
            "question": "星座はメゾネットタイプの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、星座はメゾネットタイプの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "星座はどのような設備やサービスを提供していますか？",
            "answer": "星座では、インターネット、テレビ、エアコン、ヘアドライヤー、タオル、洗面用具、無料朝食サービスと駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "星座の駐車場についての案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "星座の駐車場についての案内は別途行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 471
    }
}